葵涌貨櫃碼頭有冇得諗？

機埸就話有禁區，機埸特警，一衝就恐襲。但葵涌貨櫃碼頭有冇得諗？我唔熟呢方面，有冇人可以講下？

實際影響唔大
船運本身預左會delay
你阻得佢一陣 make noise 冇空運咁勁

環境太差
俾狗圍就係咁先

貨櫃碼頭收data signal好差
加上冇車到
只有行路10分鐘先到既荔景站
地理位置非常不利

走到?

貨櫃車塞住哂應該影響交通好大

唔好on9 又遠 又乜柒都冇 講唔到訴求

不合作係要搞到事出黎 都要睇地點 搞貨車佬把撚咩

重未計個場咁空 又死位 放煙一夾

一次捉哂不是夢

呢條友好撚鬼 不推文回碌

純粹討論下點樣可以增加政府管治既成本姐，咁都鬼

你唔去搞郊野公園?
自已落場感受下 咁大個人用腦諗野

喂傾下姐，洗唔洗咁既態度先，都痴l 線，得你一個落過埸咩你咁講機埸都唔洗去佔啦，政總又難攻度度都難攻難佔唔通遊擊一世咩？

傾下 , 有人信左你真係去左 俾人拉係咪你負責
呢個時侯叫人上街又好俾意見都好 都要認真諗下
唔係鳩UP 完 就算
我立場支持去機場 但剩係和理非先好去
勇武手足 留力 俾佢地搞果邊和平文宣野
機場係因為夾住班外國人 POPO先唔夠譫大搞

葵涌貨櫃碼頭 冇BACK UP 冇物資 大空地郊外 冇交通 冇居民
你講之前有冇諗過 後續點走

冇得諗
睇番14年碼頭工運

唉屌我依家係叫人去咩？問句黎姐，唔係個個好似你咁衝動架。意見唔岩聽咪攞理由出黎，樓上好多人講左原因，我亦都係虛心請教姐，乜鳩都屌一餐，留返d 氣屌狗好過啦

唔想嘈交，我一直用不推文回覆，完啦屌

太空曠加自成一角，絕對危險。